住過劏房你問我答

歡迎問問題

？

睇你用得多唔多平均一家三口 水就幾百 電就千幾有時再貴D 佔租金都幾大部分 唔包水電

當初用咩門路去搵？

幾錢一度電？

而家住邊

$3.5貴過自己有樓既人

公屋仔

去劏房區搵地產鋪睇 大把

恭喜樓主排到公屋

我四年前土瓜灣住過兩年，當時1.4一度電我都覺得貴，宜家要3.5好過去搶

係咪佢話幾多就幾多嫁啦

係咁

lm